以後黑警終於唔係黑警

新名：白卡佬

一人一張，有白卡就爲所欲爲

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
早幾日明報放風話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查時間一致。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬